【不孝子】S9 vs A70

老母節到，送手機，3千零budget，Samsung機，邊部好

S9已經跌到3千幾
A70新機，又係3千

揀邊部好? 點解?

S9上年旗艦，靚cpu
A70三主鏡，大電

仲有Rom
S9 64GB
A70 128GB

孝子機大電優先

a70冇無線叉電
我都搵緊3xxx既機所以睇緊

同價梗係買旗艦

睇緊邊部?

上年款，單鏡同64GB rom

我就係foul剩s9
但你咁講我又。。。
不過無線充我覺得好重要

S9+

比老母用好似大電大mon好d
反正佢地都用唔盡845粒U

聽講A70個mon好多人都出事 就算check機都未必check到

咩事

買Samsung A50 定 A70

入面有幾位巴打都出咗事 有斷觸問題

有新買新，A70 smartone好似做緊會員加匯豐卡有優惠，6G/28xx,8G/30xx

補返資料

最後應該買sony xz2

我都係諗緊S9 A8S A70

罪大，不了

A8S 我比較過好似好啲

無S9，得S9+
S9+ 客戶價$4198

我都諗梗s9定a8s好，請問邊到買s9三千幾

大鋪有

A8s 有咩好

就算S9單鏡都唔會輸A70呀嘛？